讚唔讚成張超雄號召南亞難民大軍幫手對抗軍政府？

得佢地先對抗到軍政府